В системе имеются сущности:
- кредитная заявка -> CreditApp
- контракт -> Contract
- товар -> Product
- производитель -> Producer

Задания: 
1. Создать модели в Django для вышеупомянутых сущностей, учитывая, что у  кредитной заявки может быть:
 - только один контракт
 - несколько товаров 
 - каждый отдельно взятый товар связан только с одной заявкой
 - у товара - только один производитель
 - у каждой модели есть поле "дата создания",  проставляется в момент создания обьекта
при создании связей с другими моделями  можно указать related_name
 
 
 2. Дано:  id   контракта (например 32812)
 получить из обьектов модели кредитной заявки (!!!) уникальные id производителей всех товаров, которые связаны с этим контрактом
 при выполнении постараться минимизировать обращение к базе данных
 
 Проверка:
   - запустить Django Console
   - выполнить функцию get_producers_ids()
   
 Пример id контракта = 1 :
 
 from app.models import get_producers_id
 
 get_producers_ids(contract_id=1)
 
 Результат:
 
 <QuerySet [1, 2, 3]>
Количетсво запросов : 2
Время выполения : 0.01s
 
 
 
 
 